選民都做唔到 點贏區議會

頂成個月都冇人follow up

推

推呀